香港正式玩撚完！

保安局稱，修訂後的《刑事事宜相互法律協助條例》可以由港府提供搜查／檢取證據、凍結沒收財產、送達法律文書、移交人員等協助，予中國大陸等地區，打破「地理限制」；局方又稱，1997年通過《逃犯條例》時的政策原意並非刻意剔除中國。

五十年不變香港

97後已經玩完 你信五十年不變係你on9

預左玩完
但快左好多

抄家！

我都唔信架
又沒錢走 可以點啫
唯有期望唔好咁快玩完

只係過咗差唔多一半就搞成咁

50年不變=50年內為50年後即變作好準備

你信50年, 一国二制, 你弱智
呢個一開始就係一個局

香港人一年比一年唔開心

攬炒，捉哂班走資撚返去，凍結哂佢地資產，攞返中國

連登仔姐

出面大把人好開心

97其中一樣穩定香港人民心同令香港人信香港既原因唔使三十年完撚左

上街見

身兼行會成員嘅立法會議員林健鋒(Jeffrey)近日申報，減持南區3個住宅物業連7個車位。突然間減持咁多，唔通覺得樓市到頂，自己已經賺夠，所以盡早離場

收曬風 走得最快

阿爺嘅態度比以前差咗好多

你呀爺咋 唔係我呀爺呀

你傻閪者
要滲透，控制，融合要時間

你溝到條女番黎
迫佢做雞養你都要時間啦

唔通一開始就同條女講你去做雞每日接50個客養我

你阿爺吖

用腳投票

同簽wto一樣 最後無樣實現

之前上網睇過要全面控制 滲透一個地方要時間
當年西藏都用左好多時間

當年原意可能係並非刻意制訂一國兩制？所以依家收返？

遲下反共要好似新疆咁入集中營

五十年不變呢幾個字可能真係不變，不過唔排除會變埋殘體

到而家仲未識講普通話會唔會好大件事

97佢出咗世先算

終於訓醒喇？

五十年不變又點
你過得初一都過唔到十五啦
今日唔搞你又點? 拖到2047?
要走就快d走啦仲等?
走唔到咪大家一齊死

你會咁諗真係抵你做狗

「五十年不變」
「五十年不变」就有

最尾個句好無恥

明明就係刻意剔除

政府明知自己講大話 佢地都係繼續講

倪匡都講過啦 從來都無一國兩制 何來破壞？

凍結沒收財產

最好笑既笑話
要返工不了

點樣可以做番人

咩玩完 啱啱開始咋
香港咁多階層 各懷鬼胎就差唔多

睇淡友
廢青：冇公屋要上大灣區
雞蟲：東莞收皮
港商：逃犯條例 貿易戰

大好友
大陸喱：做大灣區人走水貨
低端港女：ptgf 客路濶左
高級公務員：一帶一路

香港既貪污大陸佬唯有走快D

學寫簡體先

無諗過快得咁誇張
仲未儲夠錢走
遲啲過幾年 好似大陸咁禁止人帶錢出境
到時仲難走

大家，準備出嚟啦！
操好體能 仲有呢排空氣污染都幾嚴重

比喻得好好

提早三十年結束一國兩制

此帖必火🔥🔥🔥

可以隨時抄家

移民把啦⋯⋯唉 屌

行得正企得正驚咩

莫須有

你都痴線
人地係賺夠啦 係時候比人地賺夠
香港樓市有剛需 點會到頂 今日高位明日低位 龍市日日升

中國香港市

香港幾時會禁GOOGLE呢

又玩撚完 笑左
好似啲民主派隔幾個月就講 今日係香港最黑暗嘅一日

我真係好鍾意香港㗎 我真係唔想走呀 但係我冇得揀…

講到咁明顯
睇怕都冇彎轉啦

呢排成日聽倒有小學生係放咗學都用普通話講野，香港下代已經係正正式式的中國人，當我地呢代人變小眾，收番香港都係不久的事

Xianggang Xi

又岩wo

玩完好撚耐啦，依家先正式咩

( Show Blocked User - 厭惡 )

所有案件送番大陸審。
人工, 成本平好多。 香港納稅人又贏

凍結你香港資產
Rip

物業 銀行戶口

一半時間都唔夠就玩鳩完
大陸係咪咁水緊到要明搶港豬錢

玩撚猿

估唔到快左咁多

我呢啲窮鬼冇乜影響

利申：反對送中條訂

快d ww3
反正都係攬炒

局方又稱，1997年通過《逃犯條例》時的政策原意並非刻意剔除中國。

局方死撐啦~

如果通過左送中，走埋資
港錢同樓係咪會貶值
咁全部換美金好似安全d

香港人終於可以睇清楚，咩一國兩制所有既幻想可以篤破曬，而家同你講係一國一制！

國家要同你共富貴、共患難，所以你擁有既財產都係國家既，請你乖乖奉上

抄家啦 邊個富豪會成為第1個

完了

呢D POST 就黎變月經

係時候賣哂d市區樓, 下年平價搬入貝沙灣

廣東省香港市了 呀侵快d加爆香港關稅

卒於1997年7月1日。

胡溫年代都冇而家咁

你分唔到今次係月經定血崩係你弱智啫

睇清楚好耐啦
但你睇班港豬
仲on99 咁上去飲喜茶
邊個會理呀

啲樓一日未大跌唔好同我講玩完

早已經玩完啦

e

共狗要補血 理閪得你直定攣
佢淨係要你銀行啲冧把

睇下假期班廢老加後生個班
一車車港豬咁運上去玩
香港有乜可能自救呀

cls

學定上訪同維權

而家習帝比侵侵玩緊，心急要籌錢

遲早要翻牆先上到連登

夠鍾食屎

根本呢個topic 一直都日經黎
講真 香港冇可能頂得住中共入侵架啦
走得好走

台灣都係，大陸依家有套言論係話30年內必會收回台灣

有幾個錢既就快啲離開香港

究竟係50年內慢慢變定係51年之後面目全非

好多好傻好天真 覺得係大陸犯罪先拉人
救命 依家講緊係無證據都可以拉你上去審 上面個個地區法官都幾十億身家 你覺得係點黎架呢

一日有美國頂住 一日都冇可能

你自己響連登玩單機啦傻閪

捉人返去屈打成招都得啦

唔剔除支那就咪撚講一摑兩巴喇

你識晒所有法律條文？
自己係咪行得正企得正有得check?

估唔到呢代係被選中既細佬

冚家誠 賣蝗蟈資產 ?

狗共用地圖炮收鳩你皮 100 歲判你返北京坐監
都仲得

多災多難，近排仲要有豬瘟、麻疹

已死

見證住沒落但又無權無勢可以做野改變到
為左香港利益想出頭又俾上一代班親中人話搞搞震同打壓佢地仲沾沾自喜諗住祖國強大會照住佢地

快啲上街再唱歌啦 救港行動正式展開

正解!
所以先有溫水煮蛙呢個故事
習帝一上場, 啲水就熱咗

邊個唔寫殘體唔講普通話既一律廿年前係深圳揸車撞過路人或涉嫌同十年前電話騙案有關

上訪

遲早到香港

玩完咪玩完囉 你又可以點

仲諗住美國頂到 而家台灣人自己賣自己比中國
高雄發大財

當日飯民支持大陸人搶公屋,唔通香港基層好開心
我係全hkgolden第一批會員係單程證問題屌民主派賣港

結果比香港人辱罵

我現在好撚開心,香港700萬人落地獄

支持、d貪官快d走資，賣洒港樓

係！你睇係強國搵食嘅藝人，賺咗嘅錢都要嘔返出嚟就知

中港澳一家親

仆街林鄭

可以點
走又走唔到

等睇D廢中比人屈強姦阿婆

點解要明知阿爺咁仆街，建制商界明知過左呢條法例對自己無著數，仲要幫阿爺硬推條法例？！係咪個個都俾上面縺住春袋？

威迫+偷呃拐騙
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

Faster better as less pain and hassle than thought ever

97死左
98 金融風暴 臨時立法會 借屍還魂
03 23條 沙士送大禮
201x年 扭曲事實 話 金融風暴幫救市 幫手醫 我屌你老母
03後開始滲透
中間無數件事
高鐵 港豬橋 無數大大小小利益輸送
2015 國教 無視佔中 白皮書 一國大於兩制 一堆廢話
網絡廿三條
DQ. 提名洗橫手
禁港獨 政治正確

一堆野加加埋埋 正式送終

中國我屌你老母
共產黨我屌你老母
奶共廢中廢老 我屌你老母

肥彭既遠見

香港人成世供層樓
有一日亂過馬路俾人捉番大陸
跟住銀行全部錢同層樓俾人充公晒

国你老母，字都唔識打
國呀!

會唔會捉哂連登仔返大陸勞教營

林鄭賣港可恥

國？支那唔配
支那用嘅係殘體字「国」

預先走樣，咁去到50年就可以同人講之後嘅生活模式唔會變，因為一早已經變曬

家下明當年民主回歸論幫共產黨爭取咗幾多時間喇?

依家愈少資產愈好

大學d助理教授級或以上全部大陸狗

好彩一早離開香港

當頭十年賺左啦
依家咪見到支共d 尻屎野囉

已著手走人

班00後同廢老死緊啦，上到去實變二等公民，仲笑話去外國英國美國做下等人？上到去比咩上海人北京人歧視，到時班仆街仲慘啦，做比支那人更低賤既人種講支那話差d比人串硬啦

支持修訂

無知認真一問
樓市會唔會跌？

好野攬炒
同埋班奶共廢老一齊死

學吓調雞尾酒好過, 將來一定有用

解放軍快全面接管香港 困晒班港豬入集中營

支持！我呢d死窮西冇嘢輸
我唔要你比番兩粒我，我要你攞走佢果兩粒！

連登都會有人唔支持小學中學生講蝗語已經成為趨勢
你就知連連登都開始沒落

yes, 話慶祝匪慶一百週年

樓價跌都無命享

大陸人啲資金落黎香港，就係因為就算有咩冬瓜豆腐，最少可以確保係香港既財產唔會被充公，但條例一旦通過，呢個保障就消失。

通過條例初時應該唔會有大問題，但當發生第一單被引渡返內地受審既案例之後，相信呢啲資金就會離開，近年好大程度係中資主導市場，當中資離開而又外資唔入黎既時候，靠香港自身會唔會頂得住個資產價格

爺爺爺 瞓撚醒未

無知一問，如果美國取消左香港關係法 港元同美金既聯繫匯率會有咩影響？

香港人根本唔抵幫

焦土

成功爭取焦土

睇下仲有冇富豪係要走佬先

你食屎啦
飛機都唔俾人打
星期一邊有心情返工呀

唔會，香港陸沉都唔會跌

重點係凍結沒收財產 一定攞晒香港人所有既錢去同侵侵打 個度分分鐘幾萬億

鄧小平 江澤民時期
邊有人估到會咁
而家係毛澤東再世
霸權

果陣鄧小平廢終生制都冇人估到會番生

提早左兩三代人受

死就預左,但估唔到咁快
小學聽老師講嗰時以為係我中年先會發生,邊估到中學開始就急速赤化,而家大學都未畢業就收皮

連香港頂級富豪李嘉誠,大劉佢地都走佬你就知咩事啦～
但身為行政會議成員都走我諗佢地自己都覺得燒到埋身

仲叫阿爺?人地當你狗咁撚呀

一兩年後應該會政府逼google自己走。
由Google自己講話香港營商環境唔適合,自己撤退。

我諗政府真好快會係國際場合用Xianggang而唔係Hong Kong。
理由同上次戲曲中心一樣,話咩方便全球華人理解

本地富豪一早走晒,應該係啲新香港富豪

證明香港情況急速惡化,由以係普通病房,去到而家ICU,由啲鹽水吊住條命。

印象中係話要係建國一百年前全國大統一=攻陷台灣

吹咗幾多次話玩完

到左啦

我諗連登係七月通過左逃犯條之後會冇晒呢啲留言

政府會話係貿易上要港元換人民幣有一定麻煩,鼓勵市民同商家用人民幣,港元將完成歷史任務。

推

五毛仲未入黎

香港需要大家

我覺得今次真係要企出黎

有得講野好講，好快立埋廿三條果D法例，到時無哂言論自由，又以言入罪

只有一個方法，就係轉美金/匯去外國

我愛香港

唯一救香港 就係改變思維
ko自己既上司 唔好盲從死跟
林病由佢既下屬反佢

保安局局長既下屬反佢

已經有啦 喺天水圍

認真
而家仲有沒咩辦法可以救救香港

我愛香港！

守護香港

似乎得返獨立呢個 option

除左自己救自己,我諗唔到有其他方法

天佑香港
究竟我地仲可以做啲咩

真係點都估唔到咁快玩完

講咗好耐
係班港豬唔信
講真話會比人排斥
好啦睇你點死

台灣同烏克蘭一樣雖然有利用價值，但唔值得美國出兵，美國當日冇幫烏克蘭頂住俄羅斯，一樣唔會幫台灣頂中國。

除咗搞嘉年華
罷工罷課罷市無人做
搞到銀行擠提無發生
無人會同啲龜打遊擊
香港人只係識用把口抗共

當初班商界支持林鄭

我都想岀一分力
但唔知點做
如果有示威就企岀黎

只要愛國愛黨，《逃犯條例》修訂就與你無關？
有個朋友曾在某二線城市宣傳部的輿情監察部門工作過。他說部門牆上有個很大的屏幕，背景顯示的是全市地圖，一旦有IP在網絡上發佈「敏感詞」，就會被標示在地圖上相對應的位置。如果只是偶而涉及一個詞，標示點就很小，他們也不一定去看，網絡自動過濾系統會把它刪除，漏網的還有人工網絡言論審查員手動刪除。但如果有IP發佈數量大，內容出現敏感詞頻率高，就會被顯眼地標示出來，他們就要通知國安查一查這個用戶。

上面時常都會傳達一些命令下來，關於近期不可出現在社會上的「敏感詞」。每當這時候，他的領導就會將總部下達的內部指令用傳真機發送給全市所有新聞媒體、資訊部門、事業單位等等。然後全世界都會盡全力把這些詞從人們的視野中抹去，有需要的時候還得把發佈這些敏感詞的人也抹去，至少在某一段時間內。譬如有段時間瘋傳江澤民去世，網頁上就連「蛤蟆」這個詞都搜不到（因為這個是江的外號），雨傘運動那就更不用說了。
不發送敏感詞會不會就沒事了？也不是。朋友說有次整頓休閑娛樂場所的時候沒收了一批電腦，他審核裡面資料的時候意外發現了小學同學婚外偷情的開房記錄⋯⋯這個小學同學現在在政府做公務員，愛國愛黨，前途應該是不錯，不過如果有日需要按個什麼罪名給她，或者拿什麼來脅迫一下她，這種資料都會大派用場。
那麼這些和《逃犯條例》修訂有什麼關係呢？不要忘了，將來叫你搬去大灣區，你得有張港澳居民居住證，那個證360度無死角地和中國居民身份證相似。而且，政府的香港居民數碼身份識別系統（包括人面識別）合約的中標者是誰呢？是中國平安集團旗下的平安科技。所以你也不用真的搬去大灣區，總有一個方法監控到你。而一個人一日可以被收集的資訊，龐雜到可以用來寫小說，只是編個罪名什麼的，真的，都感覺埋沒了這個信息系統的潛力。

希望大家唔好以為行得正企得正
就唔會關自己事 今日唔關你事
天日唔關你事 一年後 兩年後
難講邊日會到你出事
到時唔好話點解會沒人黎幫你

再見

班住公屋嘅新移民就

天撚真到呢

香港真係要靠我地去守護
希望可以多D人關注呢件事

心諗爺乜撚野

點同佢玩
全部都係佢既人

你老味一早玩完啦 而家又話玩完 以前發生過咁多事次次都話玩完 而家講呢句會唔會遲咗啲

好野

冇錢有J嘅準備切J搵快錢走

搵到幾多

屌可能打句小熊維尼都會比人拉

可能係連登打句小熊維尼 成副身家即時比人凍結
再唔係你親戚打左都要比人抄家 中國最興

香港幾時連Google都上唔啲

中國根本係到削弱香港國際地位
唔抵得香港可以坐大
就唯有摧毀呢個城市
再設法慢慢將佢統治

yes 練住左 , 你唔幫就死
幫手死一半。

你幫唔幫手推惡法？

冇得㨂 大把人上面有廠
玩野分分鐘身家冇兩三成

家陣係每日接150個客呀

有你班垃圾連登仔 一早收咗皮啦

所以你見點解上星期石禮謙特登乜都唔做，剩係宣佈會議結束，食焦都唔call，連平時最保皇既禮義廉都齋坐係到，你估佢地唔知通過左佢地自己玩完咩

之後西環見班友咁唔聽話就急call班友上去見面（可能係賤婆拉龐西環幫手都唔定），相信係各種威迫利誘要佢地撐中共搞死香港，下個星期應該唔會再出現保皇配合泛民交戲既奇景，保皇應該都接晒西環任務要夾硬搞死香港

Push

push

點會唔開心呀？

你睇下連登仔幾開心先啦，晚晚有依天睇，又有得J祖國啲靚女，得閒飲下幾杯喜茶。平時weekend返上深圳吃喝玩樂，爽啊

想嘔

push!

政策上接軌，人口上就send多啲人落嚟同化你。過多廿年港英時代對全部20歲以下嘅都只係遙遠嘅歷史。你諗吓你對你出世之前嘅廿年有咩印象？係歷史，係唔屬於自己嘅年代。同樣地，過多廿年仲有幾多人會堅持保存呢個唔屬於自己嘅歷史？

用錢證明逃犯條例勢在必行

係歸零

是撚但啦 一早放棄左

投共削三成
跳反清零